點解紅女巫Ultron之後就未試過用幻術?

岩出紅女巫d幻術對人類甚至Thor都有效,

咁op點解後面果2集都唔拎出來再用?

埋到身先算啦

Cw套野佢都只係純粹支持法案冇諗過傷害人 唔會用幻術去創傷人心靈 iw既話 thanos意念應該強到幻術對佢無效 更何況都埋唔到佢身

其實avg 2個時佢成可以失雞無神係其他人面前出現應該都係快銀抱佢過去，所以快銀死左佢都好難埋人身用依招

叫DS portal過去

同埋之前係d人冇預過有佢先會比佢開到技姐 連鷹眼都神反到 仲點用

因為鷹眼奶過一次野

臭雞

連登仔標準答案:電影需要

其實係sw太屈
要特登弱化

唔好駁故啦

係
本來合體技
佢依家根本好難埋人身

被人破咗處，所以用唔到

其實係因為鷹眼喺上面𥄫到哂女巫開幻術

編劇無叫佢用

因為佢無用
先可以去到 DS 個劇本

Done wjth the mind control thing, not a fan
其實鷹眼都幾型

因為幻術搞到tony整ultron
因為幻術令hulk又毀一個城市兼走人
仲點敢用

紅女巫 同 幼視 電視版被人弱化成垃圾 連black widow spider man 都不如

做左隊友會弱化

幻術嚟講，我只佩服宇智波鼬